高登仔：陳雲仗義幫手消毒國際戰線執屎 但抄登仔就仲屌緊

到底除左佢本身啲fans外有邊個外國政客會留意佢

高登熱狗狗竇黎

國際？人地識佢老母咩

好偉大丫 果然係中國國師

啲留言真係大開眼界
尤其後面幾版

補返不推文

Solomon睇到陳雲Facebook Shit

比人一炮cap圖 笑下佢姐 長期呢

識佢老鼠

block 柒沙田you
日撚日曲線條柒頭陳云根

台灣網民：陳雲無禮也無理，別再向台推銷一國兩制對台灣下指導棋

學打毒針:「共產黨這麼信他」